有冇絲打唔介意共侍一夫？？？？？？？？？？？？？？？？？

同我d羊仔

留名睇圖

唔好再欺凌羊仔